我係石器時代黎嘅人 你問我答

廚房幾大

點解你識字

青山放假？

你老豆老母上世做左咩壞事 要生一個咁嘅仔

我地古代人冇分到咁仔細
邊到起到火邊到就係廚房

睇左a man from the earth有靈感？

嗰時點打飛機

唔怕同你講 石器時代都係用緊呢啲字

石器時期有無得食罐頭

有冇nono機暴

係 我地呢邊到處都係青山

我係絲打

冇睇過

插樹窿

又話絲打？

Jejekwsekqjsjkwkekdks

有呀 手持午餐肉就有閪屌

有鳩的絲打

有冇揸寶馬

毒仔你邊個部落

你地係點發現牛奶可以推黎飲

攞*

洗唔洗帶你升lv？
你幾lv 解左成人禮未？
帶埋你解4大？